Ay,ay,ay屌你老母個臭閪

Green black and blue Make the colours in the sky